恭喜發財英文點講？

Give me money

i hope you rich

congrats u rich

I really congrats you ar

diu li lomo

kong hei fa choi

shut up and take me money

avoid bankrupt in this year

diu le lao mo

Merry Christmas

Your mom is tasty

Go to school

Welcome to Singapore

fuck your mother's pussy

Next station is Kam chubg

try your breast

ANGEL 放假

i go to school by bus

Hope many money

i am very congrats you ar

stfu and give me money